幾千天近況幸福嗎？

每日忙碌嗎？
仍然是那麼認真嗎？

no

又咩事呀

9up到天光ok?

可有新戀人?

Sleep is for the weak

聽日放假

讓我今天幼稚完好嗎
能如願再經歷遇見你的一刹嗎

情人如若很好奇，要有被我嚇怕的準備

唉

約會像是為分享到飽肚滋味

我要返七日

Dost

iwobi

導盲？

仍然是那麼認真嗎

唔好笑

谷囝

林峯 Bosco

多謝牙Fred填補我內心空虛

當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

可有新戀人 成熟的戀人 成熟到無再共你吵架

是我始終拒絕成長嗎

你反fred

為何沒法裝作瀟灑?

有冇師兄未訓今日已經聽咗50次林峰啲歌

聽緊

ching做咩唔訓

瞓醒咗

共你相識三千天 我沒名無姓

Everybody stop and just look at that

Miss you

最近見到你有新嘗試我都好值得為你高興，
但我知道我係掛住兩年前嘅你
而家嘅你感覺有啲陌生
可能因為已經變咗陌生人
原本以為搵到鍾意嘅工作
但兜兜轉轉發覺唔可以再繼續落去
但又自問自己冇咩特別能力
20歲後啲時間過得好快
唔經唔覺就22
發覺已經冇乜時間再浪費

點解會係體育台嘅

有問題嗎？

仍然幼稚到又記起你

又膠

清

就像突然明白到 就算傾慕 退出了 沉默更好

一齊吹奏林峯?

牙峯=Let's Get Wet=體育

難得開不開心都同樣

林峯好撚高汁

如一燭火照亮天空愛的心

YES...愛不疚 愛在記憶中找你 都好尾

從一開始不反抗 一生不可反抗 怎麼可甘心這樣

N賓乖☺️

Cosb

乜牙

數碼暴龍03主題曲

管家仔

衷心祝福然後就放手

路仍必需走

露營定路仍牙

矛野 幾時膠波

睇波sorly

最傷的夜 星光會繼續引路

佛山VS含大la

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇
痴線啲詞尾機到

cos仲唔訓

要看門口

失戀呀

笠仔

?

又失戀

YES筆友黎

傅家侵=Cos

去咸情台走一趟先

刀友一星期了

吾巧牙

搵牙靴帶你玩啦

我一個可以反轉咸情台la

崩牙犬好囂張

收啦牙笠 四點後牙Cos話事

狗啼

牙峰吊打牙fred

牙賓

牙賓同坤狗互射咗幾多次

牙坤>>>>>>>>>>>>>牙峰&牙fred

收聲啦

我屌你呀村短

不了，第一始終系Fred

滿囝又起身做保安

緊吾緊牙禾

屌狗

互含

yes，屌你

我同賓情同手足

銅軒放監未

Yes beauty and the beast

巴斯杜斯輸緊2:0

你這剎那在何方 我有說話未曾講

渣ga

廢鋒hi

勁過u